-	Deploy
	- Sebelumnya membuat DataBase dan Tabel dengan query yang ada di file query.sql
	- Selanjutnya membuat file index.html sebagai tampilan web 
	- Selanjutnya mengkoneksikan project tersebut ke daatabase dengan membuat file db.php dan get.php
	- Lalu membuat controller yang nanti akan tersambung ke fungsi masing-masing di file script.js
	- Terakhir membuat API insert.php dan delete.php

- 	Running 
	- Masukan Path folder dimana tempat menyimpan file-file tersebut tadi lalu buka di browser
